有冇巴絲打記得呢個故叫咩名

揾左好耐都揾唔到 好想睇返

唔識google？

Google左好耐都揾唔到